shf star wars 系列出得最靚係白兵 not jedi

當日兵貴過jedi好正常!